一人一個2019年點解都仲未有進步ge嘢

遮
次次落雨條褲都濕曬
用完把遮仲要濕曬冇地方擺

我個腦

2019仲有人唔識左行右企